Musik Medium Reatable Medium Musik Raum Formen User Raum Fachsprache Farben Töne Gerüche Klangraum Verknüpfungen Verknüpfung Aussehen Formen Grösse Farbe Materialtät Klang Fähigkeit Sinne Begriff Synästhesie Virtual Reality

User Musik Transfomationen Umgebung Erzeugung Klängen Sinne Synästhesie Wechselwirkung Aussehen Klang Applikation Designkonzept Performance Ansprüchen Kunstperformance User Vive Controllern Raum Unity Schnittstelle Verarbeitungsapplikation Interaktions Visualsierungkonzept Effekte Abspielen Loops Anforderung IP6 IP5 User Performance Performance Sound Space Audio-Synthese Pure Data Sound Space Virtual Reality Brille Sound Space

Auseinandersetzung Sounddesign Parametern Ezeugung Ausarbeitung Interaktions Visualisirungskonzept Musik Synästhesie Virtual Reality Umgebung Pure Data

Unity Pure Data
